香港邊到有Lolita嘅實體店

突然想買幾件喺屋企著黎比自己J下
但唔多覺香港有呢類型嘅舖頭
有冇好推介

冇胸部

海港城109唔係有間賣類似野咩
次次去WEGO都經過，未見過有人幫襯

著俾自己J下

嚇 你係巴打？。

冇胸部都可以著得好睇架

晏啲去睇下先thanks

小妹係絲打

好彩 嚇親
買Lolita 真心要去日本 日本多款好多手工又靚不過真係好貴 例如BABY,THE STARS SHINE BRIGHT

多謝絲打
可惜而家去唔到日本

男人就男人啦扮

經典諗起以前瓊華 有Spider??
之後唔知有無搬左去第到

spider後尾搬咗去樓上鋪
而家冇做lu

你應該講緊secret honey
收咗皮好耐

Ank rouge完全唔係lolita

香港好似有間實體賣二手嘅，其他實體店十幾年前執晒。印象中有一個lo牌係香港牌子嚟，唔清楚有無實體，可能得網上先有，唔記得咩名。

所以你想買都係去二手grp收啦
同埋你係真心中意lolita先好買，因為貴

lo裙要無胸先好睇因為個設計係非常顯肥，有胸嗰啲著完變孕婦

有咩問題？我識啲偽娘著lo 好靚喎

搵到啦 anna house
地址：觀塘勵業街9號同利工業大廈6樓613L室